亞洲人踢法點先可以同到白人較技

佢地全隊步幅細過人地一倍 即係腳短
推波走位既時間永遠拎唔到最佳位置
特別踢11人足球 輸左一個身位 就差好遠 全隊人由攻轉守 永遠係弱勢
更唔好講身型上既差距
個人認為亞洲人要技術流 控波 傳波 過人技術了得 先有機會同白人較技
但仲有冇其他方法呢
我自己經驗所得 步幅係最大既問題 佢行一步=你行兩步 好易比佢拍埋黎
歡迎討論

唔好再搵藉口
美斯，山狗，奧燒身型夠差，咪一樣可以立足大球會

南美狗一樣輸身型，根本唔關體形事

意識差
好多人踢波點都要上一上腳先，仲要成日控甩
如果可以不斷傳波走位傳波走位，自己都踢得舒服啲

學界水平黎講，正選十一個入面有幾多個做到呢樣野？